Justyn Damaz, Klepacze
**Utworzenie i ustanowienie zakresu działania organu koordynującego**

##### 2. resorty wewnętrzne
###### 2.1 *Project Management*
2.2.1 celem resortu jest przyjmowanie i zatwierdzanie nominacji na resorty wewnętrzne
2.2.2 obowiązek przyjmowania nowych nominacji
2.2.2.1 obowiązek podejmowania decyzji dotyczących mianowania członków na poszczególne resorty 
2.2.3 Skład: Justyn Damaz

###### 2.2 *Human Resources* 
2.2.1 celem resortu jest organizowanie posiedzeń zarządu i organizowanie debat
2.2.2 obowiązek rejestrowania posiedzeń zarządu i debat
2.2.3 Skład: Justyn Damaz
2.2.4 Powoływanie
2.2.5.1 Prawa i nominacje wyłaniane po przez debaty pomiędzy poszczególnymi strukturami ruchu


Stworzenie i określenie możliwości ułatwiające kierowanie i koordynowanie KR.